# Mi primer programa :)

Calcula:
 - Las combinaciones de n elementos tomadas de en m en m
 - Los primeros n numeros de la serie de Fibonacci
 - El MCM y MCD de dos numeros dados
 - La descompocicion en factores primos de un numero dado
 - La traza(tr(A)), transpuesta y el cuadrado de una matriz dada A de 5x5

###### Lo encontré !!!!!